養蜘蛛既係咪戇鳩仔？

又變態
六隻眼都叫可愛

仲要有毒

如果去到人地屋企見到
唔知真係一野拍死佢

個主人話鐘意同佢有互動 識認人
有無昆蟲學家講解下係咪戇鳩？

我屌 食緊飯睇到 我真係想嘔

咩節目？亞視

關你撚事咩

連登仔萬能答案

恒大最強

玩過地球防衛軍我只想殺曬佢地

Salutations,Wilbur